有好多人因為xs壞眼先轉xr，但連登無視呢批人，一尾話用xr嘅人係窮

李嘉誠用嘅錶夠唔係頂級啦，你唔去笑李嘉城？真正嘅有錢人用錢係嚟玩女人，啲奢侈品用嚟呃啲窮人買，因為窮人要買呢啲貴野嚟証明自己唔係窮人

樓主依啲窮人要出po證明自己唔係窮人

其實真係窮買iphonex咪得，反正價錢差唔多，買得xr真係為咗個lcd咋

唔好同兒登仔認真
聽就聽 唔聽就算

李嘉誠住既樓都係頂級，樓豬點睇

Iphone都算係奢侈品

唔算係奢侈品，所以買乜model同窮唔窮冇乜關係。

窮人先會咁留意人地用平野定貴野

笑死 為lcd都講得出

你配唔配都李家城比呀

講得好，利申用緊xs max

我都諗住換機，買iphone 8 + 好定 iPhone X 好
買X 平過Xs 但功能已夠

XR

LCD mon係咪慳電過oled
Oled睇得攰啲架咩？

為左lcd

樓主好似曲線屌XR

又撚XR狗

算

之前蘋果日報先話李生層樓質素一般

但都係頂級

有xs x xr 諗唔到點解仲要買8plus 連face id都無